{
    "question": "Apa pesan yang terkandung dalam teks KUHP dalam anekdot",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "tKUHP = kasih uang habis perkara<br>pesannya dalam negara indonesia yg sering kita lihat terlalu banyak orang yg membeli undang-undang buktinya para koruptor tidak dihukum mati seperti negara yg lain tapi hanya dihukum sekian tahun sedangkan bagi yg mencuri sendal yg waku dulu dihukum 5 tahun ini membuktikan bahwa perkara indonesia bisa dibeli dengan uang<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimana-cara-menyelesaikan-soal-integral-1-integral-sin-2xdx-314",
            "question": "Bagaimana cara menyelesaikan soal integral \r\n1\u00a0 integral sin 2x.dx\r\n2 integral 6 cos 4x",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "integral sin 2x dx = -1/2 cos 2x + c<br>integral 6 cos 4x = 6/4 sinx 4x + c",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-singkatan-kuhp-diplesetkan-pada-anekdot-menjadi-kasih-uang-h-398",
            "question": "jika singkatan KUHP diplesetkan pada anekdot menjadi kasih uang habis perkara, maksud dan pesan teks yang terkandung nya ap?\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sekarang\u00a0penegak hukum, jika diberi uang oleh sipelaku\u00a0maka segala perkara akan cepat selesai tanpa memikirkan hukum yang berlaku.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "segala perkara apabila diselesaikan dengan uang akan lebih cepat terselesaikan.<br><br>tapi,sifatnya negatif.<br>bukan contoh yang baik<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-punya-tugas-menulis-esai-tentang-puisi-teringat-rumah-tapi-325",
            "question": "Saya punya tugas menulis esai tentang puisi Teringat Rumah. Tapi saya mendapatkan kesusahan karena tidak tahu makna dari puisi itu. Dan urutan penyampaian masalah apa yang harus ditulis dalam esai?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sebenarnya kamu dapat memahaminya, karena menurut KBBI esai adalah karangan prosa yg ditulis melalui sudut pandang pribadi penulisnya, kamu bisa melihat puisi tersebut dari sisi argument dan pernyataan yg terdapat disana.. begitu menurut saya.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-membedakan-drama-dengan-karya-sastra-lainnya-802",
            "question": "Apa yang membedakan drama dengan karya sastra lainnya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalau drama adalah orang yang banyak berperan dalam cerita tersebut<br>kalau karya sastra dia suatu karya yang dibuat oleh seseorang",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "drama diperankan oleh banyak orang<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aku-mau-nanyak-bermonolog-itu-artinya-apa-yah-tolong-bantu-dunk-362",
            "question": "Aku mau nanyak bermonolog itu artinya apa yah??\r\nTolong bantu dunkk :(",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Percakapan di awal / berbicara sendiri . <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "satu orang yang berbicara/<span>\u00a0pembicaraan yg dilakukan dng diri sendiri;</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-paragraf-editorial-minimal-10-baris-725",
            "question": "Berikan contoh paragraf editorial minimal 10 baris!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "an editorial leading Article, or leader is an opinion piece written bay the senior editorial staff or publisher of a nawspaper or magazine or any othr written document.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-anekdot-mengandung-unsur-lucu-betulkah-setiap-cerita-lucu-d-169",
            "question": "Teks anekdot mengandung unsur lucu. betulkah setiap cerita lucu di golongkan ke dalam anekdot?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tidak benar,karna dibalik kesan lucunya teks anekdot,teks tersebut menyiratkan makna dan kejadian yang sebenarnya :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatkan-dialog-percakapan-melalui-telepon-dengan-3-tokoh-164",
            "question": "Tolong buatkan dialog percakapan melalui telepon dengan 3 tokoh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Adit: Assalamualaikum , apa kabar kalian berdua?<br>Rani: Aku baik-baik saja, klo km rina?<br>Rina; Aku juga\u00a0baik-baik saja<br>Adit: lamakita tidak berjumpa setelah smp<br>Rani: jadi?<br>Rina dan Adit : kita bertemu saja!<br>Rani: oke klo gitu, tapi dimana?<br>Adit dan Rina: ditaman!<br>Rani: kalian berdua selalu saja kompak mulai dari dulu<br><br>lanjutin sendi lagi ya<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-memuji-ayah-dan-nenek-dong-136",
            "question": "Kalimat memuji ayah dan nenek dong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ayah dan nenek baik deh kelihatan lebih muada bingit<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ayah semakin hari semakin cakep de<br>nenek semakin hari semakin awet mudah de<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buat-contoh-wawancara-dengan-teman-sebangku-dengan-topik-cara-men-443",
            "question": "Buat contoh wawancara dengan teman sebangku dengan topik cara meningkatkan cara belajar yang benar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Lemuel : Hai apa kbar?<br>Elsa : Baik!<br>Lemuel : Saya\u00a0 boleh tanya ngga?<br>Ela : Tanya apa?<br>Lemuel : Akhir2 ini nilai sya jelek, gimna cara meningkatkan nilai sya, supaya bisa bgs?<br>Elsa : Kamu harus rajin bljar, kalau hbis pulang sekolah jangan langsung main,\u00a0 mengulangpelajarin yang sudah dipelajarin disekolah.<br>Lemuel : Tapi sya malas belajar!<br>Elsa : Kamu harus lawan kemalasan kamu, kalau ngga dilawan, mana bisa mau jadi pibtar<br>Lemuel : Ya udah makasih ya buat nasehat nya<br>Elsa : Ya, sma2<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}